數記無左298個4.5G無限plan定點?

比較完幾間最終都係情歸數記...(唔想搭地鐵時on99 load空氣)
但尋晚上佢官網睇好似唔見左佢298個無限plan 變左做298/12G...
有冇巴打知點解? 依家1516緊加唔加58轉無限

財經新聞話hkt帶頭加價，可能咁樣關事啩

利申：smt 幾個月前續定約，298無限，過埋今個月新約先生效綁兩年

一係加錢，一係去"R"下有冇得做返無限畀你，
好彩我早join左佢個無限繼續爽hi.

冇架啦，依家全部轉晒新Plan 6GB+6GB 12GB後FUP $298+58+18=$374x24=$8,976

依家用緊舊買機上台FUP Plan 4.5G全速6GB後FUP $298+168+18=$484 仲有幾個月完約，上星期打嚟叫我續約，4.5G全速 6GB後FUP 免$18行政費、免$36增值服務，$298+18-90=$226x30=$6,780

多得cxl玩野 (不解釋)
cxl我係度再三屌你老母

CSL 做乜

青幫你落去門市問咗, 今日仲有$298個無限plan
聽日佢地就全線轉6+6Gb+2.5Gb大灣區
加$58無限既話頭12Gb無fup
不用謝

上夠客咪加翻價囉
根本就好正常